Gear 入

仲有架⋯ 有冇人黎拎 ？

建議直接出去交前綫~
單獨見你人人自危

我放locker haha 唔見人架

派完 我走啦 巴打自行去locker 拎啦